apple個trade in 係點運作

應該換現金唔得，但我可否trade走apple watch，筆錢用嚟買iphone？還是一定要買某啲佢指定嘅嘢？

直接問apple好難
同埋apple員工冇連登仔咁熟

都係問連登仔好

Lm

喺返 APPLE STORE 買野就得

可以

唔買嘢淨係拎gift card走都得

Apple Trade In 換購計劃
把你現有的裝置，
變成你想有的裝置。
以你合資格的裝置換購，即可在購物時享有以舊換新優惠，又或換取 Apple Store 禮品卡，讓你可隨時使用1。即使裝置不符合換購資格，我們仍會免費為你回收。不管裝置是哪個型號，或狀況如何，我們都妥善處理，你受益，地球也受益。

回收價好似唔係好理想

iPhone XS Max 高達 HK$3,150

$3150仲可能係講緊512G

回收價低到戇鳩

記得之前X apple 收二千幾 我眼都突埋

之後出去搵啲呀叔放 4800

幾耐之前？x 都放到4800？

11pro出個陣

勁喎...靚價黎

啲呀叔都唔理你個電話入面點既

正常開機熄機 收錢

原來apple回收價咁低
都係an好d

4800咪玩啦

再吹大D
11PRO出個陣全新X都唔洗4800喇

xr 64得1700 我諗求其上肥花2500都大把人要

呢個價出Xs個陣放就差唔多

我係X 換11pro max
個陣carousel 賣左X 4k

iPhone in store trade in
MacBook 好似唔得

真
出XS果時 X先5500

吹撚到咁大呀清，收機狗一開一熄就俾錢，你邊到賣介紹我

Cls 有咩好呃呀 我同我朋友一齊放既

有乜撚野好吹 連放機都好吹 咁驚比人呃

銅鑼灣希慎apple 出面既收機呀伯

我咁都要呃？無病呀你地 我好記得架大佬 咁高價會記錯？11pro一出我立即換既